# Titulo del proyecto
Hola

## Programas Necesarios o Herramientas 
- Zinjai --> version: actual
- Git --> version: actual
- Visual --> version: actual

## Comandos de como usar (clonar)
- abrir cmd 
- ejecutar el comando git..

## Utilizar el programa
- abrir zinjai y buscar el archivo a ejecutar

## contribuciones
